宜家疫情，會唔會影響咗大家轉工計劃

沒 說走便走 老細留都留唔到

裸辭定點？

有 今年疫情唔嚴重嘅時間有in
就算去到final round 一係出唔到offer 一係好簡擇 要多d experience

又唔敢裸辭